{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 굿모닝펜션"
    },
    "text": "美しい自然が共存する海辺の憩いの場、グッドモーニングペンションへようこそ。 グッドモーニングペンションは安眠島コッチ海水浴場に位置し、コッチ海水浴場まで徒歩で移動できます。 ペンションでは干潟体験と安眠島の美しい風景を楽しめるATV、ハンググライダーなどのレジャースポーツ体験を提供しています。 また、ロッテオーシャンキャッスルの付帯施設も利用でき、屋外バーベキューパーティーが楽しめるスペースも用意されています。 グッドモーニングペンションは愛する恋人と家族と一緒に幸せな旅行の思い出を作るために最善を尽くします。 退室時間を遵守して客室整理を終えた後は客室キーを返却してください。 破損した物品については弁償を原則とし、退室時には飲食物と一般ゴミを分別してください。 夕方10時以降に到着予定の方は事前にお知らせいただき、車の駐車は指定された場所にお願いします。 ご希望の方はピックアップサービスもご利用いただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グッドモーニングペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "グッドモーニングペンションは安眠島コッチ海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グッドモーニングペンションではどのようなレジャースポーツ体験ができますか？",
            "answer": "グッドモーニングペンションでは干潟体験やATV、ハンググライダーなどのレジャースポーツ体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グッドモーニングペンションの周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "グッドモーニングペンションの周辺には美しい風景が広がり、海辺の憩いの場として知られています。"
        },
        {
            "question": "グッドモーニングペンションでの宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "グッドモーニングペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "グッドモーニングペンションの施設には屋外バーベキューパーティーが楽しめるスペースやロッテオーシャンキャッスルの付帯施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は退室時間であり、客室整理を終えた後に客室キーを返却してください。"
        },
        {
            "question": "破損した物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "破損した物品については原則として弁償をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物と一般ゴミを分別してください。"
        },
        {
            "question": "夜遅く到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "夕方10時以降に到着予定の方は事前にお知らせいただき、駐車場の指定場所に車を駐車してください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ご希望の方はピックアップサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "グッドモーニングペンションでの滞在について何か注意点はありますか？",
            "answer": "特にありませんが、快適な滞在のために他のお客様や施設のルールを尊重していただくようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 524
    }
}